柯潔：「就算阿法狗戰勝了李世石，但它贏不了我」。

柯潔通過新浪微博表示「就算阿法狗戰勝了李世石，但它贏不了我」。

大家用力d鞭
大力啲

巴打小心啲新移民中學雞又話你盲反呀

但人品係作為人嘅基礎 如果連基本嘅品德都無 仲代表啲乜嘢

收皮啦

巴打你同狗講品德佢點會明

抵佢死自作自受

咁無品叫代表人類？

最弊佢又一貫中國人個種自大狂妄嘅口氣呢
好難唔當佢中國人嚟笑

做乜鳩，都唔係國籍同實力問題

全世界係得中國人會咁串

孫揚, 鄭智

個個都係串到仆街

柯潔輸左比隻狗

結果今日就要認低威鳥

中盤投降
仲以為奮戰到最後一刻

班標籤撚入左黎未?

佢係串得起，大家唔好再盲反

佢呢啲唔係串到仆徍，係柒到仆街

支那狗柒到

這個b我就裝了怎樣

果班護短撚唔敢入

如果柯潔贏左，我睇你仲會唔會咁講
國籍已經唔重要

到時連登班支那打手仲唔開post打丁

龍門任搬

中式龍門

到頭來還是得靠我

明明佢自己串柒柒先都可以話人盲反

俾住如果係香港後生 你班撚樣重唔衝出嚟屌佢不自量力，目光短淺

試下係10A麥明詩講柯潔既說話

班廢柴衝上去撕咬啦

根本呢班契弟就係支那DNA種黎

支持柯潔

其實人品論同前排既口德論有咩分別？
點解連登仔咁推崇前者但又排斥後者？

乜鳩野人類最後希望
而家拍災難片咩

好可憐呀
慘慘豬呀

阿法狗已經唔同版本
咁當日既你又係咪輸o個日既你?
大家都有咁多時間 仲話人盲反

打手全面進場

比人撚

支那人死全家

事實證明佢係串唔起

因為連登仔搬龍門最撚勁

一個串唔起既人做到世界第一，你係咪串緊全部人類都係垃圾？

幫你地駁埋先：係咪世界第一就要串？/串得起就要串？

所以話, 中國人既性格真係天生臭串
我先講一講我既經歷

我以前讀小學四年級, 數學全班第一, 83分
老師叫我發表感受

我都話:「我唔會因為咁就驕傲, 我會繼續努力, 去到100分」
結果我獲得全班掌聲, 連老師都親毛讚揚我 勝不驕 既精神

事實證明, 19歲柯潔 係人格上, 連我小學四年級果陣都不如

要尊重翻作者

如果你要咁睇的確全人類都係垃圾
同埋唔好意思佢只係全人類既世界第一姐
先不論國際，世界第一定要串亦唔等於串得起就一定要串
依家佢的確係串左，咁事實又證明左佢串唔起alpha go，所以比人binc有咩好駁，我唔明有咩好維護同有咩好駁

輸: 佢代表人類出戰...大家唔準笑
贏: 佢贏到ai..就係串得起!! 你地仲有咩好講
總之支那人就打硬飛機架啦

你up乜鳩
佢串係唔可取，但點解串得起唔可以串？
你估連登仔唔知柯潔圍棋勁咩？佢地笑鳩緊佢既國籍咋
而柯潔的確係輸左亦都冇得維護，但佢賽後甚至賽前都已經好謙虛講左唔會夠alphago黎，我唔明點解連登仔係都要捉住成年前講過既野無限放大

你又uo乜鳩
既然唔可取咪唔應該做囉，咁佢係咪做左先
柯潔唔輸理得佢菲律賓藉都唔洗比人串啦
作為一個世界第一，講左出去既說話收得返架？
你估真係連登仔咁一句呢局唔算咁就算呀？

點解串得起就唔可以串都噏得出 最基本做人態度都冇重好意思聲大大

你唔會好似班傻鳩中坑以為有得叼光所以起勢奶袋底呀 ？

支那狗人品差就梗
所以先有人話咩國籍唔重要
支那狗割席就最快

口德撚

一句口徳撚就叫駁咗嫁啦 ？

你老母條支氣管都咁冇咁易駁喇傻屄

唔好咁高估人類
串得起就串既一定唔止柯潔，麻煩屌曬所有串過既棋手先

佢講過佢講d野咁爆係想多d人留意圍棋
事實上因為佢都令到多咗人學圍棋同留意
不過連登仔應該唔會理
同埋連登唔係鐘意串口德撚㗎咩？
積口德冇撚用架嘛
依加又話人冇品串人？

因為連登仔雙重標準

卜
上年人機對戰開始都已經多人留意啦
有光環就自己攬
連登仔炒車都要比口德撚binc啦，咪玩啦巴打

其實句野改一改 變做 但我會戰勝它 就已經唔同

一樣比連登仔話自大
佢地要改做：我會嘗試戰勝它先得

雙重標準既一定唔止連登仔，麻煩屌曬所有雙重標準既人先

第一個就屌你

口德撚同串唔串邊有矛盾呀大佬
就係唔在乎口德先屌鳩佢呀
就係咁先有連登仔插鳩佢係支那人

咁講法689都係想展現人治社會既弊端姐

再者咪玩啦AlphaGo出現大眾先知佢屙潔

多人留意圍棋既credit 係都俾AlphaGo 啦

咁人地咪第一個屌鳩屙潔囉傻鳩

連佢口中嘅狗都叻過佢，呢穫真係狗都不如